Авторизован, физ.лицо, без карты лояльности, скидка на товар с красной ценой.

- Тестовые данные: 
  
teststroy1@mail.ru
пароль: 123123

  - Предусловие:
  
0. Открыта админка https://test2.stroyrem-nn.ru/simpla/index.php?module=UsersAdmin
00. Найден данный покупатель (если нет, то зарегистрировать его вновь)
1. Пользователь авторизован.
2. Открыта страница: 

тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/action

прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/catalog/action

- Шаги:
  
   1.Выбрать товар, запомнить цену. 
  
  2.Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3.Перейти в Корзину.
  
  4.Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке отображаются со скидкой в зависимости от группы ОПТ.
  
Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | FAILED https://trello.com/c/5BEWhx8o ||||  |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-10-02 | 18:50 | Chrome 117.0.5938.132 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60| PASS | 01.10.23 | Наталья К. |
